
Мы все, все в поисках счастья
Все, все, все в поисках счастья
Мы все, все в поисках счастья
Все, все, все в поисках счастья
В поисках счастья дикий риск, чтобы выжить,
Совсем не помню ничего о своих прошлых жизнях,
Равнодушно наблюдая за солнечным диском,
С грубым азартом опустошая пузырь с виски.
Пьяный снайпер стреляет из окон по собакам,
Меткий выстрел дырявит череп дворняги.
Территория боли, шумный пир во время чумы,
Вавилонские роли и в воздухе мертвый запах войны.
Почему же ты молчишь, о мудрый лидер
И в чем выбор, если это просто ход событий?
В чем же выбор, просто пить эти горькие слезы,
Блевать и копошиться в навозе в свинячей позе.
Я не животное с животными инстинктами,
Возможно счастье — избавление себя от них.
Да был бы стимул, но не то, что с портретом мертвеца
Серёжа вырос, но не забыл про жестокость отца.
Того, кто там и не смог, ну или просто не дожил,
Того, кто топил свою горечь в вине и дебоше,
Теперь Серёжина повесть так же не стоит и гроша
С ножом в руках он истерзает кого-то как сможет.
Мы все, все в поисках счастья
Все, все, все в поисках счастья
Мы все, все в поисках счастья
Все, все, все в поисках счастья
Может быть не стоит искать, становиться другим
Может счастлив прямо сейчас и прямо таким
В этих условиях, в еле уловимом моменте,
В потоке сознания на жизненной ленте, а?
В поисках счастья кто-то сто пудов достигнет цели
Этого искали все: Ван Гог и Есенин,
Чаплин и Ленин, Чепман и Леннон.
Тому, кто повис на тяжелом мираже в прокат на какое-то недолгое время
Слышал о том, что счастье в объединении с высшим,
Видел несчастных богачей, жизнерадостных нищих.
Состояние духа первично в этой притче,
Значит ответ на данный вопрос для каждого личный.
Что послужило причиной никто не скажет толком,
Может быть случай, но с догадок разве есть прок?
Тысячи забытых районов, вой маргиналов,
Там, где удача значит поиметь быстро и налом,
Каждому свое — всё верно,
Каждому свое, кому-то капли, кому-то не хватит и цистерны
Закинем спасательный круг в море фальши,
Отец небес, покажи эту дорогу к счастью
Мы все, все в поисках счастья
Все, все, все в поисках счастья
Мы все, все в поисках счастья
Все, все, все в поисках счастья
